梁繼平：進攻功能組別即係出賣七一入立法會手足

source? thanks

Google la

汁？

唔識搵

你老母係雞

Google la

梁繼平宣言指出，示威者「並不想走上以身對抗暴政的路」，但政府屢次對示威者反對修訂《逃犯條例》等意願置若罔聞，亦漠視市民以和平或衝擊的表達手法之下，示威者們「不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動」，逼迫政府聽取民意。宣言亦重申以往的四大訴求，包括撤回修例、收回暴動定義、撤銷控罪、追究警隊濫權，亦加入行政長官及立法會雙真普選的訴求。若然明年進攻功能組別，即係違背雙普選之路。宣言最後呼籲大眾團結一致共抗惡法、守護香港，亦「不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。」

咁快有打手做野

邊隻字寫住出賣手足？

一係你就閱讀理解0分

一係你就係五毛

拉

No source

不推文

幫拉

又扮波台狗 弱撚智

完全搵唔到呢篇野嘅source﹐更加搵唔到梁繼平講過功能組別嘅野。貼source link唔該。

宣言指出，示威者「並不想走上以身對抗暴政的路」，但政府屢次對示威者反對修訂《逃犯條例》等意願置若罔聞，亦漠視市民以和平或衝擊的表達手法之下，示威者們「不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動」，逼迫政府聽取民意。宣言亦重申以往的四大訴求，包括撤回修例、收回暴動定義、撤銷控罪、追究警隊濫權，亦加入行政長官及立法會雙真普選的訴求。宣言最後呼籲大眾團結一致共抗惡法、守護香港，亦「不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。」

嘩而家真係要留心，共產黨一貫作風，8分真，2分假，人哋原文「功能組別」四個字都無提過，屌你老母咁樣老屈梁繼平

真
完全唔知樓主點corelate到「進攻功能組別」同「出賣手足」呢兩件事

宣言指出，示威者「並不想走上以身對抗暴政的路」，但政府屢次對示威者反對修訂《逃犯條例》等意願置若罔聞，亦漠視市民以和平或衝擊的表達手法之下，示威者們「不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動」，逼迫政府聽取民意。宣言亦重申以往的四大訴求，包括撤回修例、收回暴動定義、撤銷控罪、追究警隊濫權，亦加入行政長官及立法會雙真普選的訴求。宣言最後呼籲大眾團結一致共抗惡法、守護香港，亦「不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。」同時宣言亦稱樓主老母係雞，樓主會死全家

屌鳩我既
睇多次七一宣言先啦

link都無，仲要改新聞，屌你老母！

Ok 當唔搞功能組別
有冇廢除或者重取議會具體方案?

屌你老母fake news

睇完巴打篇汁，我更確定要打功能組別，共產黨係大陸用既假文都出埋為左阻止人打功能組別

三毛勿覆

Show Blocked User - 四歲三冠金鎗六十

五毛老屈死全家

戇鳩

推

fake news
拉

Pull

屌你老母
你個腦係咪有事 講完唔貼link 又要人自己睇

請善用起底功能 及 不推文回覆

Pull
全面進攻 攻能組別及立會 是完全正確的

改新聞都做得出 收皮啦

零分重作，建議以後出post前比中宣部過目先

幫手啦 已經超越左五毛平時做既嘢

歡迎入黎了解吓部分白票撚嘅諗法

怎麼才算說服到白票撚

你咪打手,篇文冇source仲要係加左料
根本冇呢句:若然明年進攻功能組別，即係違背雙普選之路。

沈旭暉：回應一下反對參與這屆功能組別選舉的八大論點

五毛話人打手

fake news

無source
拉

黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌黑警死全家落地獄永世比狗屌

Fake News拉

樓豬pin this thx!

如果唔係唔過半當初洗鬼打入去
拉

睇你老母隻臭閪比人屌穿

改新聞 拉

負評
上一頁

請善用不推文回覆

內文有講過？

A

Ggg

屌你老母想帶風向
我就話以梁繼平水準無可能咁講

Blocked

拉，fake new

morning sir

垃圾POST 拉啦

D

W

我淨係要贏
唔理咩方法

熱門未

樓主好波

等4月啦

blocked

你隻賤種係度作新聞
祝你中武漢肺炎死全家

Google 過，得連登有post 過，其他媒體完全無source.

事實係7-1既手足要雙普選
廢除功能組別

樓主分化狗作新聞一fc就現形

拉

建議翻去重讀幼稚園再翻黎諗住搞分化

咁又浪費左個account 唉

blocked user.

梁繼平已變政治難民
永世返唔到香港

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 ., 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

「歷史回顧，無忘初心」[/quote]

民主就係會有唔同意見
會有分化

就算大膽假設你唔係五毛
唔同意見都唔係咁嘅方式表達啦
自己嘅意見要借人地把口先講得出
懦弱 可憐

唔認真睇真會比你fake到
dllm 返武漢啦仆街

樓主散播假新聞，黑警話犯法㗎

你呃人

唔同意見

同分化

係唔同

你依家誤導人 製造假新聞 依d並唔係你所講既唔同意見

假新聞同唔同意見係兩件事，唔好偷換概念

封鎖>完全封鎖👋

關於進攻功能組別，可以作三方面的思考。
首先，它有多大機會成功？甚至有無成功的可能？
眾所周知，功能組別的設立，是要避免立法會全面直選，而之所以要避免立法會全面直選，就是怕直選結果出現立法會過半數都是爭取自由民主、與中共持異見的議員。按照此一初衷，中共會完全不加攔阻？任你「奪權」？不太可能。
其次，它不成功，將會造成什麼後果？
誠然，泛黃陣營可能會在這幾年眾志成城，團結一致，中產亦覺得自己可以為香港出一分力，消去內心若干無力感。可是，然後呢？
如上言，進攻很大機會無法成事，時間耽擱了，魔警卻趁這幾年秣馬厲兵，加強武裝，對，屆時勇武手足可再上場，但實力差距拉得更遠，要掟彈也不是那麼容易。說得不好聽，進攻功能組別云云，等於借描繪一個假大空的天堂，為中共及其傀儡 BUY TIME。這對抗爭完全不利。
況且，眾志成城、團結一致也未必會出現，老泛民與新泛民之間、新泛民與政治素人之間，隨時可以因為爭出選而發生矛盾。削弱自己壯大他人，焉有如此愚笨的抗爭？
第三，它與已殉身的烈士們的遺志是否相違？
烈士們何以要死諫？就是因為他們在現存的制度中看不到希望！他們不相信現存的制度！立法會選舉是假選舉，選特首也是小圈子選舉。走投無路，唯有用寶貴的生命及鮮血，以圖喚醒沉默的大多數，希望透過由下而上的時代革命，根本改變現今的政治死局，光復香港。
如果汲汲於鑽研進攻功能組別，深信其為可行，這等於狠狠地打了已殉身的烈士們一巴掌。原來他們都死錯了，應該細味一下功能組別的說明書。但事實又是不是這樣？抑或有人始終不肯接受殘酷的現實？
回想當初為何要讓「十零廿歲」的「後生仔」到前線衝擊，因為廿歲以後的幾代人都無法提供一個可行的、和平理性的、有效捍衛香港權益的途徑。他們有的，都是失敗經驗，不是成功。繼續走下去，香港只會完全大陸化，民主自由遙遙無期。正因如此，才要相信年青人，讓他們用自己方式闖，希望闖出一片天。卡謬說：「不是由於希望才要反抗，而是透過反抗，才能在絕望中帶來希望」，魯迅說：「希望本是無所謂有，無所謂無的。這正如地上的路；其實地上本沒有路，走的人多了，也便成了路」，這是過去大半年抗爭運動的精神命脈。
作為失敗者，首要是承認失敗，然後退場，好一些可以無條件支持「後生仔」，做個盡責家長。再一次堅持失敗經驗，再一次說謊騙人騙自己，不惜把新生代的屍骨忘掉，這不是抗爭，這是背叛。
都不說今天許多呼籲進攻功能組別的人，當年信誓旦旦要取消功能組別。
總之，凡支持進攻功能組別，相信這樣做可以令香港走出生天的人，你們不只政治無知，而且是抗爭者中的叛徒、猶大！

作者：無言

你信佢啦
我五毛嚟